睇完條片之後仲用玩嘅心態去應對麻煩以後唔好出嚟。

同popo都冇50米嘅距離，road BLOCK又唔set。最後咪一堆人俾人拉曬囉。

麻煩大家俾啲警覺性啊。起碼同佢哋保持100米距離啦。

捉完一個又一個d人好快冇曬架啦。

班狗癲嘅冇人性架。

求下你地俾啲危機感啦。

琴日睇直播仲見到，有啲妹妹仔同個女黑警傾左十幾分鐘，係咪傻架，冇事就好地地姐，有咩事你就係咁先